香港人要反省下

民陣有能力發動一百萬人上街，卻呢一百萬人係坐以待斃咁遊行。大家身水身汗咁上街最尾本質係乞求政府回應，你唔覺得係有問題咩？

根本成件事係要反客為主要政府求返我地先岩。可以點做大家諗都諗到

以前上一代有省港大罷工
古人仲叻過班港豬

要返工

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

民陣有能力發動一百萬人上街，但晚上有班柒頭叫人衝增援佢地冇人理。分別係咩？

前者策劃對準香港核心價值，後者變成反社會反警察偏離原因。

講到尾對準核心價值都係為左政治因素，實質想改變到野唔係靠遊行。遊行係數字遊行，今天十萬定一百萬係自我high，對林奠根本毫無壓力。

人群就係俾政治利用既工具，俾你包圍立法會就立唔到法咩？ 笑話

香港人能做到既係引起國際關注，由鄉村包圍城市，只有國際回應先係可行方法。